[計人數] 今晚預左比條命出黎既比個正評

等我計下個人數

幫手推post 等多d 人見到

俾個正皮有幾難，唔好打飛機啦